佐真奴斷腳，沙利肺癌祝福區

人地咁慘卡勞你就咪再jer啦，新年流流積下福

卡勞true blue

轟狗

麻友正臭雞

雞

g

su

[NUKA-30] 不讓你拔中出六連發

轟仔

輸𨶙到傻閪左？

rip

就炒

g持樓主
Btw mayug